黑警要人去灣仔, 係想搞商家佬定搞海隧？

鑊鑊新鮮